到底而家係牛市定熊市？

定上落市？

龍市

橫行市

本來牛巿已走到盡頭
貿易戰更是導火線
熊巿剛開始
有排跌
唔識玩的盡快離場
安安份份返工

廣東省香港市

十年後話你聽

Yes u are right bro

牛屎

紅牛市